\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Mein ganzes Leben sei ein Fahren}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Mein ganzes Leben sei ein Fahren}
\index[vw]{Autoren!axi!Mein ganzes Leben sei ein Fahren}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Mein ganzes Leben sei ein Fahren}

\beginsong{Mein ganzes Leben sei ein Fahren}[]
\beginverse 
1. \chord{E}Mein ganzes Leben \chord{A}sei \chord{H^7}ein \chord{E}Fahren zu allen \chord{A}Enden \chord{H^7}dieser \chord{E}Welt. \\
Es gibt so viel des \chord{A}Wun\chord{H^7}der\chord{E}baren, das sich vor \chord{A}uns ver\chord{H^7}borgen \chord{E}hält. \\
Ref.: Drum immer \chord{H}höher, immer \chord{E}weiter, wir sind schon \chord{A}viel zu \chord{H^7}lange \chord{E}hier. \\
\ \ \ \ \ \ \ Es bleibt die \chord{A}Sehnsucht \chord{H^7}uns Be\chord{E}gleiter, und alle \chord{H^7}Welt ist \chord{A}uns \chord{H^7}Quar\chord{E}tier. \\
\endverse

\beginverse 
2. \chord{E}Mein ganzes Leben \chord{A}sei \chord{H^7}ein \chord{E}Singen, sei wie ein \chord{A}Rufen \chord{H^7}in der \chord{E}Nacht. \\
Es wird euch in den \chord{A}Oh\chord{H^7}ren \chord{E}klingen, wenn ihr es \chord{A}wert seid, \chord{H^7}dass ihr \chord{E}wacht. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{E}Mein ganzes Leben \chord{A}sei \chord{H^7}ein \chord{E}Finden, von Mensch zu \chord{A}Mensch, von \chord{H^7}Ort zu \chord{E}Ort. \\
Es sei ein Geben \chord{A}und \chord{H^7}ein \chord{E}Künden, es sei die \chord{A}Tat vo\chord{H^7}ran dem \chord{E}Wort. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{E}Mein ganzes Leben \chord{A}sei \chord{H^7}ein \chord{E}Loben für alles, \chord{A}was uns \chord{H^7}hier ge\chord{E}schenkt. \\
Es sei ein Dank dem \chord{A}Höchs\chord{H^7}ten \chord{E}droben, der alles \chord{A}gibt und \chord{H^7}alles \chord{E}lenkt. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: axi (Alexej Stachowitsch)\\
FA: 152 FU: Nr. 31 TS: 96
\end{angaben}
